[突發]原來絕大部份連登仔都係鬼

仲捉你唔到 屎忽鬼

哈。

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲